90後TG閒聊GROUP

歡迎大家入黎傾下閒計

***本群嚴禁狗公 娘娘,一經發現即踢。
希望大家開開心心咁傾下計。

等緊你地既加入 ,填完form請大家耐心等待邀請,thanks.

填左form
冇人加

填多次，sorry

填左都係無人加

無人加既

[quote]填左都係無人加[/quote填多次，sorry

填多次 sorry

打埋係上邊啦